---
title: "Designiest Designers"
subtitle:  "Podcast refinement"
date:  2019-11-14
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
In Rotterdam vandaag om met Michelle verder te werken aan de podcast...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
We hebben nog niets opgenomen helaas maar we hebben wel wat dingen onderzocht en besproken dat ons weer dichterbij het echte beginnen brengen! 
We hebben gekeken naar waar onze eerste paar episodes over zullen gaan, of we de technische dingen konden fixen(helaas niet maar volgende week wel hopelijk!), en wie we als guests willen hebben. 
Ook gekeken naar een jingle voor de intro maar dat is nog best wel lastig. Oh right en de naam natuurlijk! <b><u><i>Designiest Designers</i></u></b> 
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>